連登時事台班國際專家係由咩人組成？

安坐家中手持鍵盤知曉國際倫理關係
上時事台發表文章 道德感召美國人推動參眾兩院為道義立人權法案
影響彭斯發表既對華政策內容

依家一上cc台就好似同幾百個陳雲口水戰緊仲勁過孔明係草盧寫隆中對

有PHD學歷嘅人

勁

睇撚住人欺凌 冇反應
係咪共犯有冇需要共同反省

我地習得左twitter呢個強大工具，每一個tweet都對中美歐盟之間既角力舉足輕重

迫不得已波台要出黎申張正義
但係開post既內容並無牽涉到政治
我話你知 個世界越係動蕩
我地既思維就更加要懂得開放come on

當連登變成主流
就係呢個論壇衰亡既開端

P牌個班五毛居多
有班就真軍師黎
講到明美國而家肯出手係因為可以藉我地打擊支那仲死撐你唔識大局

上得幾個月連登時事台就周圍屌人唔識玩政治

好彩唔係

由我係中國人年代玩到熱狗本民青社柳亂戰再到連登p牌之亂